飛虎隊嘅一日到底係點過？

相比起以前嘅香港 基本上已經冇械劫案
近年都係得啟晴村個單癡線佬先有正式出動

咁飛虎隊平時冇operation
除左訓練訓練又訓練外 仲有咩野做？
定係佢地係秘密行動 唔會公佈
真心覺得飛虎係好撚型

出精

打外星人

搞gay

忌廉菊花搽之類

問錢家樂

打999問

真係唔知有咩野做
除左操下
香港既飛虎隊都算係幾好做?(好似係

應該係全警隊最難入嘅部門

打cs

玩fifa/上141簡女

打rainbow six了解各國既精英裝備 打cs練習戰術運用